蛋撻vs葡撻［投票］

蛋撻 正評
葡撻 負評

Kfc 葡撻